兄弟爬山！咪撚再講咩「有冇片，有冇圖」！

明白花生大家想食

但希望大家唔好鼓吹呢種「拍攝風氣」！

害死兄弟呀！

唔要片！唔要圖！